支持熱血公民

幾靚女，唔反熱狗了
Btw循例想問吓熱血公民支持者點解佢地要參與制度內抗爭？有少少失望

做咩唔聽國屍話鳩戴口罩

少少似邦民女

王姑娘正過佢